究竟香港有無人買呢d卡

事源係咁 我女朋友呀媽見我毒毒地咁岩有人捐呢d卡去佢間鋪，就送哂比我 到底香港有無人玩pokemon card同有無鋪肯收pokemon card

有，仲有好多人有玩

之前有玩online版

會唔會有鋪收同有人賣 我checked 左都似正版

應該冇

送晒比我算啦

如果無人收 我真係會送比人

遊戲王有人收

報個價黎

巴打想要遊戲王定pkmon 其實我都唔清楚價 不如你開啦

想要遊戲王

你開價啦巴打 無玩卡game真係唔知價

推一推先

再推

有興趣既巴打可以tg我 @ wawawi0咁我就可以盡快覆你 唔該巴打們

免費既有性趣

巴打可以留意過多陣無人要我都係攞去送

不如我教你玩啦

BTW
我TG: Magickarp

多謝你巴打但係我唔玩卡game 都係放上黎睇下有無人收因爲就算賣到我都係攞返去捐黎做善事 無人收就唯有過兩日送啦

Pokemon 有興趣
用餐麥當勞換ok ?

咪住先
應該高仿黎

正常應該冇個go 字
同埋一盒至少都二三百蚊
有人咁好捐比你?